[公屋妹又贏！！！］富貴女租租馮盈盈豪曬Hermes塞爆衣櫃！！

26歳的港姐冠軍馮盈盈，最近被發現原來是Hermès的忠實粉絲，更經常在Ig晒包包。有報導就指馮盈盈突然富貴逼人，因為有「殼王」陳國強欣賞。早前馮盈盈在Ig出post，表示搬屋好煩惱，其中一個難題就要要處理一大堆包包，相中一個大大小小的橙盒子塞滿衣櫃，認真誇張！
據悉馮盈盈家境富貴，早前冚家由月租2萬的大圍名城搬至月租4萬嘅將軍澳豪宅，其父更每月給矛愛女過半租金作零用錢，而盈盈亦不負父親厚望，現時和年逾六旬，有「殼王」之稱的陳國強發展純友誼學習關係，簡稱study partner

香港真係特別多人鍾意提子乾

study partner簡稱sp

香港真係特別多護主狗

study partner 老啦.仲u 咩

轉換口味

去Hermès 做咪日日對住橙盒囉